{
    "Back to top": "回到页首",
    "Title": "标题",
    "Learn": "学习",
    "OFOStartHere": "从这里开始",
    "Thimble": "嵌环",
    "Enter a location": "输入一个位置",
    "Join our Webmaker Mentor email list": "加入我们的Webmaker导师邮件列表保持最新的关键新闻和公告。",
    "Upload an image": "上传一个图片",
    "Mozillaian like you": "有我们美好的合作伙伴和想你一样的Mozillians的支持！",
    "Wordmark only": "只有文字商标",
    "teachtemplateHelpCopy": "<strong>需要帮助吗？</strong>看看我们的<a href='https://support.mozilla.org/en-US/kb/top-tips-creating-great-teaching-kits'>顶级窍门</a>为创造良好的教学资源。",
    "Contribute code": "贡献代码",
    "Get gear.": "得到齿轮。",
    "a documentary with dynamic links": "一部纪录片的动态链接",
    "Translate Webmaker": "翻译Webmaker",
    "layout with the prefix": "布局前缀",
    "maker-story-translate": "我们正在一起把Webmaker翻译成这个星球上的每一种语言。",
    "Countries": "国家",
    "vdo-profile": "一个视频概要来介绍自己给世界",
    "browserUpgradeWarning": "你的浏览器可能缺少能让Webmaker完整运行所需要的功能。请<a href='http://browsehappy.com/' target='_blank'>升级你的浏览器</a>来获得更佳的体验。",
    "Upcoming Events": "<em>即将到来的<br/>活动</em>",
    "Send me email updates": "发邮件给我更新关于Mozilla Webmaker和其他工程",
    "these are your makes:": "你的项目工程是这些：",
    "We provide starter projects": "我们提供<a href='/{{localeInfo.lang}}/starter-makes'>早期项目</a>，<a href='/{{localeInfo.lang}}/teach'>摸板</a>和<a href='/{{localeInfo.lang}}/guides'>活动指南</a>来激发不同水平的教师和学习者在网络上创作并与其他人分享知识。",
    "Get involved with Webmaker.": "参与Webmaker。",
    "Created by @username": "创建人@{{username}}",
    "Get Involved Desc": "访问Webmaker团体的支持和连接。",
    "Created at": "创建于",
    "Teach page": "教页面",
    "a hilarious meme": "一个滑稽的点子",
    "We're techies": "我们技术人员、制造者、教育工作者、家长和其他热情的人关心创建更多的网络素养的世界。我们无处不在支持学习者们: 在我们的家里、办公室、社区、教室和在线。我们相信做一些你热爱的，在线或离线，是最好的学习方式",
    "Learning through making": "通过创作学习是Mozilla使命的一个核心部分。",
    "File follow-up bugs": "把随后的错误存档",
    "Shower your volunteer with love and Mozilla gear": "<strong>用你的爱心和Mozilla机构渲染志愿者</strong>。非常感谢他们（和你）的帮助让Webmaker更好的为每个人。",
    "My makes": "我的制作过程",
    "About Emma": "艾玛运行了10-12年黑客干扰在加拿大维多利亚当地的大学计算机室。现在，她和其他导师的工作是推出#GenOpen, 世界上第一个开源项目为了青少年，同时也是由青少年运行。",
    "I agree to your terms": "我同意你的<a href='/{{localeInfo.lang}}/terms'>条款</a>和<a href='/{{localeInfo.lang}}/privacy'>条件</a>",
    "Older": "年长的",
    "Explore": "探索",
    "We are always thrilled to hear from users": "我们一直很高兴能收到用户的来信！这是在Mozilla工作室捕获到的长长的错误列表。",
    "Name your event": "给你的活动命名",
    "Me": "自我",
    "Emma": "艾玛",
    "How are we doing?": "我们要如何做呢？ ",
    "a funny remix of your best friend's favourite site": "关于你最好朋友所喜爱的网站的一个混音",
    "Who are Webmaker mentors?": "Webmaker导师是谁？",
    "Contact": "联系",
    "From starter make": "从第一步做起",
    "teachHeader": "让我们教授网络！",
    "X-Ray Goggles": "X射线镜",
    "Webmaker mentors get access": "Webmaker导师拥有访问那些受人喜欢的Mozilla机构， 像贴纸， 恤衫， 广告横幅， 来激发学习者，并让活动变得更美好。 <a href='mailto:makerparty@mozilla.org'>请联系我们</a>来了解更多。",
    "OFOShare": "分享你所做的",
    "maker-story-amy": "让我们在全球范围内培养有趣的激励和即兴创造力。 敢于制作和分享！",
    "Home": "主页",
    "You are not signed in": "你还没有登录",
    "4 hours, 2 weeks": "4小时或更长时间，需要2周准备时间",
    "Submit a bug on Bugzilla": "在Bugzilla上提交漏洞",
    "Privacy": "隐私",
    "Getting Started with Bugzilla": "Bugzilla 入门指南",
    "PartyDontKnowDesc2": "或者遵循这些简易活动包的其中一个",
    "TeachTemplates": "教导模板",
    "toolsXrayDesc": "在互联网上，x射线镜能够让你看到那些用来编写网站的结构模块。激活射线镜，可以让你察看每个网页背后的代码，然后重新一个点击的元素，替换为你自己的文字，图像等。",
    "PartyDontKnowHeader": "不知道从哪里开始制作或教学？",
    "Mozilla Webmaker": "Mozilla网站编程员",
    "Familiarize yourself with our survey": "通过<a href='http://mzl.la/survey-summer2013' target='_blank'>调查问卷</a>熟悉我们。",
    "Learn and teach new hacking skills": "学习和教授新的黑客技巧",
    "Need Help?": "需要帮助吗？",
    "Team up to explore": "与拥有不同技术人合作去探索一个有趣的挑战",
    "Status": "状态",
    "indexHeader": "与网页制作者创作项目",
    "Cities": "城市",
    "Say hello on a Webmaker cummunity call": "在<a href='//wiki.mozilla.org/Webmakers/Community_Calls'>网页制作者社区访问</a>上问好。",
    "see how it works": "我们已经建立了一切， 这样你就能了解它如何工作， 把它拆分再重新组合。",
    "Contribute a guide or resource": "贡献指南或资源",
    "Are you sure you want to delete this make?": "你确定要删除这创造吗?",
    "Feedback": "反馈",
    "PartyDontForgetShareProject": "分享你的项目工程",
    "Where?": "在哪里？",
    "teachingkit": "教材套",
    "Submitted by": "提交",
    "OFOFAQDesc": "有疑问吗？先查看<a href='https://wiki.mozilla.org/Maker_Party/FAQs'>此处</a>。",
    "Hosting Webmaker events": "<a href='/{{localeInfo.lang}}/events'>举办Webmaker活动</a>来分享你的知识，无论是人与人间及在网上。",
    "Make somethingPartyPage": "活动是一直都有的。 看看在你附近现在有哪些活动。",
    "eventHeader": "想和其他人一起编写网站吗？",
    "Details": "详细资料",
    "Party": "聚会",
    "This is the G+ community": "G+社区是给任何一个对教授网站有兴趣的人。参加讨论，寻找有用的资源，了解其他人的制作项目和学习状况。",
    "Hang out as a family on the computer": "想家庭一样聚集在电脑上",
    "Tweet #teachtheweb": "推文#教授网站",
    "We recognize that innovation can come from anyone": "我们认识到，创新可以来自任何人，任何地方，所以我们聚集了不同技能和背景的人&mdash教师，电影制作人，<a href='http://mozillaopennews.com/'>记者</a>， 黑客，青少年，艺术家，<a href='http://kaythaney.com/'>科学家</a>，决策者等&mdash一起在全球各地的事件项目上在线合作。",
    "Expand your network.": "扩大你的交际圈。",
    "Our goal:": "我们的目标：",
    "Communicate": "交流",
    "About Us Desc": "了解更多关于我们和让我们荣耀的是什么。",
    "mobile unsupport": "嘿，如你所见，这个网站的部分功能无法在移动设备上使用。",
    "A global community that wants": "一个想要正确教授网络的全球社区正在创建一个<a href='https://wiki.mozilla.org/Learning/WebLiteracyStandard'>网络素养标准</a>。 我们试图在读、写和网络参与所需要的技能、能力和文化达成共识——在现在和未来。",
    "teachBanner": "<strong>加入我们！ </strong><a href='https://mozteach.makes.org/thimble/become-a-webmaker-mentor'>成为一个Mozilla Webmaker导师</a>，并帮助是世界各地的学习者们提高他们的技能水平。 这些都是我们的 <a href='http://webmaker.org/{{localeInfo.lang}}/mentor'>非营利性任务</a> 为全球扩展网络技能和数字创意。",
    "Get Together": "聚在一起",
    "Submit a bug for Webmaker.org": "给Webmaker.org提交漏洞",
    "Share Your Project": "活动指南",
    "Let us help.": "让我们来帮助。",
    "Contribute code paragraph": "网站制作者的工具都是开放资源。 贡献你的想法，补丁，漏洞或者演示和样板。访问文档、问题跟踪器等更多。",
    "Next step help": "正在为下个步骤寻找帮助吗？ 来查看我们简便的",
    "All": "全部",
    "Stay in touch.": "保持联系",
    "Shape standards.": "标准塑造。",
    "Community": "社区",
    "Sign in to save": "登录后保存",
    "Making the web physical": "把网络实体化",
    "Teach the web paragraph": "你不需要成为专家才能教授网络。 对于教授网络素养，网页制作，线上讲故事等更多， 为此我们已经创建了<a href='/{{localeInfo.lang}}/teach'>可删节指南</a>。 想要创建自己的教案吗？ 对此我们有<a href='/{{localeInfo.lang}}/teach-templates'>知名的模板</a>。",
    "PNG": "PNG",
    "Host a user testing paragraph": "用户测试会议是当你坐下来和用户商谈时，让他们探索网站， 然后根据他们的反应来填写调查问卷。 对我们来说这些会议是非常有帮助的，因为这样用户能够专注于探索网站，而你负责准确报告他们的体验。",
    "Wait, there's more!": "等等，还有更多呢！",
    "join-cta": "在当地活动上或制作者合作伙伴方中加盟其他人&ndash;或是在线协作",
    "Made by": "制作者",
    "Meet some amazing mentors.": "与了不起的导师接触。",
    "Num of Attendees expected": "你预计会有多少参与者？",
    "Submit a bug now": "现在就反馈一个错误",
    "front-page-description": "作为一个全球性社区，我们致力于教授数字化接纳能够和网络素养。 我们每个人一起探索、修补和创建来构建开放网络。",
    "Spend an hour on a rainy day": "在阴雨天花一个小时",
    "Starter Make": "早期项目",
    "Mozilla's annual Maker Party": "Mozilla's每年的<a href='/{{localeInfo.lang}}/party'>制作者派对</a>和那些<a href='http://mozillafestival.org/'>Mozilla纪念活</a>吸引了成千上万的学习渴望者，更不用说制片人、记者、政治家、艺术家和发明家。",
    "Become a mentor paragraph": "成为导师，是一个与全世界各年龄阶段、渴望学习计算机技术的人们分享自己知识，并且直接反馈交流的机会。",
    "Created by": "创建者",
    "Grow your reach.": "增长你的能力。",
    "how are we doing sub": "对我们来说，能够收到你们关于体验Webmaker的意见是非常重要的。事实上，当我们规划未来网站的改善，我们考虑到的第一样东西绝大多数都是你们的反馈。请花点时间告诉你喜欢这个网站那些地方，那些地方是你期待它可以运行但却不能运行，还有就是那些地方可以做得更好。",
    "Optional": "可选的",
    "A Hive Pop-Up is fantastic way to:": "蜂房弹出是很好的方法：",
    "join-cta-bullet-1": "查找在你附近的<a href=\"/{{localeInfo.lang}}/events\">活动</a>或制作者合作伙伴方。",
    "join-cta-bullet-2": "主持自己的活动。 我们的<a href=\"/{{localeInfo.lang}}/teach\">指南</a>可以让它变得容易。",
    "join-cta-bullet-3": "使用Webmaker新<a href=\"https://togetherjs.com/\">Together.js</a>（即将到来）来在线上与其他人一起教授和学习。",
    "Start making": "开始制作",
    "Maker Party Logo": "Maker派对徽标",
    "event guides": "活动指南",
    "OFOReportDesc": "修改这个链接来告诉我们你的活动情况： <a href='https://mozteach.makes.org/thimble/maker-party-report'>报告模板</a>。",
    "Event Guides": "活动指南",
    "Filter the gallery": "画廊过滤",
    "Join our community call": "加入我们每星期二的社区拜访活动。欢迎你们的光临！通过问问题，接触我们社区和员工来找到你需要的资源。",
    "Event Admin": "活动负责人",
    "Attendees": "参与者",
    "beginner": "beginner",
    "mozilla-uganda-post": "<a href=\"http://mozilla-uganda.org/blog/?p=269\">Mozilla乌干达</a>",
    "start-making-desc": "Webmaker工具让人们通过制作而使学习网络技能变得容易。 深入这些社区工程项目的其中一个来开始",
    "Legal": "法律声明",
    "teachtemplateKitDesc": "创建一个课程计划或者讲义大纲",
    "Ansar Orphanage, India": "印度安萨尔孤儿院",
    "What are you looking for?": "你在找什么？",
    "Save": "保存",
    "PlanningAnEvent": "正在策划活动？让我们来帮忙！",
    "Hello.": "你好",
    "privacy policy": "隐私权政策",
    "Community center, library, school": "在社区，图书馆或学校之类的开放空间",
    "Submit a bug for Popcorn Maker": "给Popcorn Maker提交漏洞",
    "Contribute a guide or resource paragraph": "你有网络素养工程项目吗? 我们很乐意听到关于它的一切， 并可能把它分享到Webmaker.org上。",
    "Use our Tools Desc": "用 Popcorn Maker 或 Thimble 创建原创或重组的Make。",
    "active daily discussion paragraph": "在这个更为活跃的日常讨论中，你可以帮助 Webmaker 项目确立发展方向。",
    "Make something": "创作项目",
    "OFOOrderDesc": "提交你机构的<a href='https://intlstore.mozilla.org/makerparty/'>订单</a>来获得体恤衫，贴纸和横幅。",
    "Jon": "乔恩",
    "9 Ways to get Involved parapgraph": "通过制作和分享， Mozilla Webmaker创建软件，项目和活动来促进网络素养。 我们是由制作者，导师和社区领导人驱动的开放原代码工程项目。 我们希望你的参与。",
    "We teach the web": "我们教授网络",
    "Starter Makes": "初始项目工程",
    "Receive occasional email paragraph": "不定期收到的电子邮件只更新些最重要的事情&mdash;大约一个月一次。",
    "OFOFAQ": "常见问题解答",
    "Delete": "删除",
    "Join our global conversation forum.": "加入我们的全球对话论坛",
    "created": "创建",
    "an online poster for your favourite movie": "你最喜欢的电影的在线海报",
    "Event ends": "活动结束",
    "A Hack Jam is a great way to": "黑客果酱是一个很棒的方式去:",
    "Make something paragraph": "我们所做的一切基础是制作。 尝试重新组合我们<a href='/{{localeInfo.lang}}/starter-makes'>早期工程项目</a>的其中一个，或使用<a href='https://goggles.webmaker.org/{{localeInfo.lang}}'>X-Ray Goggles</a>， <a href='https://thimble.webmaker.org/{{localeInfo.lang}}'>Thimble</a>， 或<a href='https://popcorn.webmaker.org/{{localeInfo.lang}}'>Popcorn Maker</a>重新开始制作项目。然后使用hashtag<a href='/{{localeInfo.lang}}/search?type=tags&q=webmaker'>#webmaker</a>把它与世界分享。",
    "DetailsShareTwitterMsg": "看看 Webmaker.org 上这些棒极了的项目:",
    "Event Metrics": "活动指标",
    "teachDesc": "我们拥有创新的方式来帮助<em>每个人</em>教学<a href='/{{localeInfo.lang}}/standard'>网络素养</a>， 数字技术和制作。 使用我们免费的<a href='/{{localeInfo.lang}}/tools'>工具</a>，活动和教学方案。 <a href='/{{localeInfo.lang}}/teach-templates'>或是制作你自己的</a> &ndash; 获得从<a href='https://plus.google.com/communities/106022863174952221205'>全球社区</a>像你一样的教育者，技术人员和导师的帮助。",
    "Sign up for email updates": "注册来获得电子邮件更新",
    "Become a Mentor Desc": "为全世界各年龄的学习者提供直接反馈",
    "Check out your page": "查看你的页面：",
    "Donate to Webmaker paragraph": "作为非营利性机构，我们依靠像慷慨如您的人们的资助，去鼓励全世界上千万人由使用网络跃升为创造网络。",
    "OverviewForOrganizers": "聚会组织者简介",
    "Hack Jam": "黑客果酱",
    "Mozilla": "Mozilla",
    "Confirm event deletion": "确认要永久删除这个活动吗？",
    "intermediate": "中间",
    "Newer": "新",
    "Search": "搜索",
    "Start from scratch": "从头开始",
    "maker-story-yoe": "我热衷于分享知识和技能。",
    "Join us": "加盟我们",
    "Amy Burvall": "Amy Burvall是Webmaker研究员，老师和混音艺术家",
    "PartyPartnersDesc": "有兴趣成为我们的第三方合作伙伴和想了解更多信息吗？发邮件到我们的邮箱<a href='mailto:makerparty@mozillafoundation.org'>makerparty@mozillafoundation.org</a>。",
    "when we understand the building blocks": "毕竟，只有当我们理解网络的构造后我们才能有能力塑造它的未来。",
    "Explore our mentoring program": "探索我们的辅导计划",
    "Event begins": "活动开始于",
    "Kitchen Party Logo": "厨房派对徽标",
    "Make cool things on the web": "在网站上创作有趣的事情",
    "You are displaying the": "你在展示",
    "Featured": "专题",
    "New York": "纽约",
    "Become a mentor": "成为导师",
    "Cancel": "取消",
    "error-404": "404：你发现了一个松散的线程！<br>请尝试<a href='/{{localeInfo.lang}}/search'>搜索</a>或访问我们的 <a href='/{{localeInfo.lang}}'>主页</a>。",
    "teachtemplateActivityDesc": "创建一个较小的,很小的活动",
    "encourage millions of people": "鼓励全世界上千万人由使用网络跃升为创造网络。",
    "Logos and Partner Stuff": "徽标和第三方合作伙伴的东西",
    "and more!": "还有更多！",
    "Not sure what to make?": "不确定该做什么？",
    "10 - 50 participants": "10 - 50 参与者",
    "Creating and sharing resources": "与其它技术人员和教育工作者<a href='/{{localeInfo.lang}}/teach'>创建并分享资源</a>，比如教学指南，工具包和活动。",
    "Learn to hack with a friend": "和朋友一起学习破解",
    "Hack it.": "破解它。",
    "Kitchen Party Planning Guide": "厨房派对策划指南",
    "Users": "用户",
    "You can build:": "你可以建立：",
    "Log in to add an Event": "登录来添加事件",
    "toolsHeader": "用Webmaker工具去创建和重新组合网站。",
    "4 hours, 2-4 weeks": "4小时或更长时间，需要2-4周的准备",
    "Webmaker uses Persona, a secure way to sign in.": "Webmaker使用Persona，一种安全的方式进行登录。",
    "Gallery": "画廊",
    "Remix": "重新组合",
    "Find an Event": "查找项目",
    "Standard logo": "标准徽标",
    "Fill out our survey": "填写我们的调查问卷",
    "Advertize your event": "告诉人们更多关于你活动的细节。 他们可以期待什么呢？",
    "Login": "登录",
    "Tools": "工具箱",
    "teachtemplateDesc": "创建一个<strong>完整的教程方案</strong> - 或小型的<strong>个人的活动</strong>，然后与世界各地其他的教育工作者和导师分享。",
    "Multimedia with Popcorn": "Popcorn多媒体",
    "Home page": "主页",
    "starterMakesDesc": "想现在就开始，但是不知道该做什么？你可以重组这些工程项目！",
    "Surabaya, Indonesia": "印度尼西亚苏拉巴亚",
    "Introduce your community to hacking": "让你的社区熟悉黑客行为",
    "See how above": "想知如何，请看<a href='#submit-a-bug'>上面</a>。",
    "Sign up for Webmaker announcement list": "报名注册<a href='//sendto.mozilla.org/page/s/sign-up-for-mozilla?source=default_signup'>Webmaker公告列表</a></strong>。",
    "Submit your event": "提交你的活动",
    "Webmaker's mentor community": "Webmaker社区的导师跨越了全球。为教学技术与其他技术人员，教育工作者和导师交流想法和创意新方法。",
    "Become a Mentor": "成为导师",
    "Link to registration page": "链接到注册页面",
    "Resources": "资源",
    "Num of Attendees": "参加人数：&nbsp;",
    "Get started": "开始",
    "Webmaker Mentor": "Webmaker导师",
    "Whiteboard:": "白色书写板",
    "Home, cafe, library": "在家里，咖啡厅或图书馆",
    "Sign in": "登录",
    "Summer of Making and Connecting": "夏季的制作和连接",
    "Find an event near you or host your own": "查找你附近的活动或举办自己的活动",
    "indexDesc": "我们是通过制作，教学和重新组合来创建网络的全球性社区。看看这个星期最鼓舞人心的工程项目，并<a href='/{{localeInfo.lang}}/login'>注册</a>来创建你自己的工程项目。",
    "Start Planning": "开始计划",
    "Enjoy!": "尽情享受吧！",
    "Registration Link": "注册",
    "Mentor": "导师",
    "Mentor an eager learner": "一个渴望学习的良师益友",
    "Yoe One, Mozilla Rep": "Mozilla的代表Yoe One",
    "Hive NYC Storymakers, Brooklyn Public Library": "布鲁克林公共图书馆纽约市蜂巢故事家",
    "PartyDontForgetHeader": "不要忘记",
    "Help": "帮助",
    "Like-1": "喜欢",
    "Webmaker mentors are defining the future": "Webmaker 导师用创新的教育方式，兴趣驱动，以学生为中心的教学内容定义了教育和科技的未来。",
    "Built with": "内置",
    "an alternate version of a controversial webpage": "一个有争论网页的另一版本",
    "activity": "活动",
    "Event location": "活动地点",
    "OFOContact": "联系我们",
    "9 Ways to Get Involved with Webmaker": "参与Webmaker的9种方式",
    "Create With Others": "创作项目",
    "Info": "信息",
    "School, library": "在学校，图书馆或易适应的场地",
    "maker-story-brooklyn": "我们使用数字多媒体和网络重新混合了最喜爱的故事。",
    "toolsPMDesc": "在浏览器上，Popcorn Maker能够帮助你轻松的把网络视频、音频和图像组合到好的插件里，然后你可以把它们嵌入到其它的网页上。 从网站上拖放你想要的内容，然后添加自己的意见和链接。 在Popcorn Maker的视频上，每个视图都是动态的和有着很多独特的链接。",
    "Sign up for your Webmaker account.": "注册你的Webmaker帐户。",
    "OFOStartHereDesc": "从阅读我们的<a href='https://wiki.mozilla.org/Maker_Party/Get_involved'>维基项目介绍</a>开始。",
    "PartyDontKnowLinkAct1": "Popcorn教程",
    "PartyDontKnowLinkAct3": "野外游戏",
    "PartyDontKnowLinkAct2": "制作影片间距",
    "Hack Jam Logo": "哈克果酱徽标",
    "Submitting...": "提交中",
    "Prefix": "前缀",
    "Find or host an event paragraph": "从黑客果酱到弹出窗口，再到全球性的<a href='/{{localeInfo.lang}}/party'>制作者派对</a>，总会有活动适合每个兴趣的。 搜索在你附近的活动，或举办自己的活动 - 我们有<a href='/{{localeInfo.lang}}/event-guides'>活动指南</a>来展示你怎么做。",
    "Get Involved": "参与",
    "Like-0": "喜欢=（",
    "Bring together local organizations": "把当地组织汇集在公平科技设置里",
    "Claim your Webmaker domain.": "申请您的 Webmaker 域名。",
    "Our team uses an issue tracker": "我们的团队使用名为 Bugzilla 的问题跟踪器来存档错误和检测修复情况。",
    "OFOShareDesc": "在活动期间，使用 <a href='https://mozteach.makes.org/thimble/what-i-made-maker-party'>这个模板</a>来请求参加者分享他们的创作",
    "Event Link": "活动链接",
    "Event added": "谢谢你！你的活动已被添加。",
    "If you don’t see the Whiteboard field": "如果你看不到白板区，请确认高级选项已显示。",
    "OFOPhotoDesc": "我们喜爱照片！通过<a href='mailto:makerparty@mozilla.org'>发电子邮件给我们</a>来分享你们活动的照片。",
    "Like-n": "喜好",
    "a personalized greeting card": "一款个性化的贺卡",
    "Start Date": "Start Date",
    "toolsThimbleDesc": "Thimble 让创作和分享你自己的网页变得不可思议的简单。在你的浏览器中编辑HTML和CSS，然后立即预览你的创作。点击一下鼠标就可以轻松保存和分享你完成的项目。对专家和初学者来说都适用。",
    "PlanningAnEventDesc": "这个部分为你的活动提供重要链接和行动计划的概述。别忘了给你派对订购<strong>免费</strong>的Webmaker机构。",
    "OFOPhoto": "拍照片",
    "From coding your first line of HTML to building apps": "活动是在世界各地进行的，从工作间，设计短跑和代码马拉松到青少年科技会和父女黑客果酱。 使用我们的全球活动图来查找临近你的活动。",
    "Events": "活动",
    "Boston, USA": "美国波士顿",
    "Updated": "已更新",
    "Mozilla Rep": "Mozilla代表",
    "Tags": "标签",
    "Show Off Your Work": "找不到活动吗? 使用我们的指南来主持自己的活动！",
    "Maker Party": "Maker 聚会",
    "Hive Pop-Up Planning Guide": "蜂巢弹出策划指南",
    "Filter projects by...": "过滤项目",
    "New User": "新用户",
    "Make something amazing on the web": "感谢你加入我们全球合作伙伴方，并在网络上创作了不起的项目",
    "PartyDontKnowLink4": "给朋友的明信片",
    "PartyDontKnowLink2": "复古报纸",
    "PartyDontKnowLink3": "动态图片展示！",
    "PartyDontKnowLink1": "连环画",
    "About Unnati": "在2012年的夏季编程聚会中，Unnati 学习了用 Thimble 和 Popcorn 重构他自己的网页。目前她在指导自己的朋友，家人和学生学习基本的HTML，将自己的知识分享给别人。",
    "OFOOrder": "订购装饰",
    "Find a willing volunteer": "<strong>找一个志愿者</strong>并引导他们通过我们的问卷调查。让他们驾驶，但要求他们大声说出自己的想法，然后你可以把他们的想法写在表格上。",
    "maker-story-manilla": "我主办了一个女性制作者合作伙伴方，在那里，女性可以学习怎样教授网络非凡的地方。",
    "Use our Tools": "使用我们的工具",
    "No makes found.": "没有找到工程项目。 你是指使用标题搜索吗？",
    "Popcorn Maker": "Popcorn Maker",
    "Sign out": "退出",
    "Be on the cutting edge.": "在时代的尖端。",
    "Mentor an eager learner paragraph": "作为Mozilla非营利<a href='http://www.mozilla.org/en-GB/about/manifesto/'>使命</a>的一部分，我们的目标是通过开放性合作去传播数字素养和技能。 为了在全球范围内实现这个目标，辅导是关键。 Webmaker导师帮助其他人学习数字技能和分享教学技术的创意新途径。",
    "No makes were found!": "没有找到任何工程项目！",
    "Demonstrate cool web ideas": "展示炫酷的页面创意",
    "learn-cta-bullet-1": "开始参加<a href=\"/{{localeInfo.lang}}/starter-makes\">早期项目</a>。",
    "learn-cta-bullet-3": "看别人正在做的工程项目。 更多已分享的<span class=\"total-makes-shared\">工程项目</span> ！",
    "learn-cta-bullet-2": "<a href=\"/{{localeInfo.lang}}/tools\">从头开始</a>。 制作你自己的网页，交互式视频和重新组合。",
    "Provide fun hands-on activities": "提供有趣的实践活动",
    "guide": "指导",
    "Connect through social media": "<strong>通过社交媒体连接</strong> 来查看其他人正在做的项目，通过访问我们的 <a href='//mozillawebmaker.tumblr.com/'>Tumblr</a>， <a href='//twitter.com/webmaker'>Twitter</a>， <a href='//www.facebook.com/mozilla'>Facebook</a>， <a href='//www.flickr.com/photos/mozilladrumbeat/favorites/'>Flickr</a>， <a href='//www.youtube.com/mozillawebmakers'>YouTube</a>和<a href='//blog.webmaker.org/'>博客</a>来了解世界各地的活动并察看我们最新的Webmaker工程项目。",
    "Remixed from": "重新组合",
    "My Profile": "我的资料",
    "Commitments": " 承诺",
    "Joining our weekly community calls": "<a href='https://wiki.mozilla.org/Webmakers/Community_Calls'>加入我们的社区周访问</a>来和导师社区交流。",
    "When you file your bug": "当你提交错误时，务必把<strong>&quot;意见反馈&quot;</strong>放在状态板区域里，只有这样我们才能找到它。 如果您没有看到状态板选项，请确认高级选项是显示的。",
    "make": "制作",
    "Log in to like": "请登录Webmaker来显示一些爱心！",
    "teach-cta": "用免费的，易攻克的和有趣的互动工具，活动和课程计划来教授网络",
    "Try the Goggles": "现在尝试Goggles",
    "2-10 participating organizations": "2到10个参与机构",
    "eventDesc": "我们已经被引导帮助你计划。 你是在什么心情下尝试的？",
    "End Date": "结束日期",
    "About": "关于我们",
    "OFOAddEventDesc": "添加你的时间到我们全球<a href='/{{localeInfo.lang}}/events'>活动图表</a>。",
    "Hive Pop up Logo": "蜂房弹出徽标",
    "bug doesn’t necessarily mean there’s something wrong": "<strong>只是因为它叫做&quot;漏洞&quot;并不一定意味着有什么东西是错的</strong>； 它可以是你对某个特征的想法， 一个关于你很喜爱的一样东西或是对改进措施非技术性的建议。",
    "Webmaking made easy": "让网络制作变得简单",
    "Start the survey now": "现在开始问卷调查",
    "ID": "身份证件",
    "Total Events": "活动总数",
    "Webmaker Community": "Webmaker社区",
    "Sort by": "排序方式",
    "1-5 friends or family members": "1-5个朋友或家庭成员",
    "Youth mentor": "青年导师",
    "a custom homepage for the New York Times": "纽约时报的自定义主页",
    "DetailsShareTwitterID": "网页制作者",
    "EEVR warning": "这个链接会把你带到一个外部活动注册服务，比如Eventbrite。",
    "teachtemplateHeader": "制作和分享你自己的网络教学包。<br>",
    "From newsletters to community calls": "有很多方式你可以加入我们社区，从时事通讯到社区访问。",
    "Resource Templates": "资源模板",
    "PartyDontForgetLearn2Tag": "学习如何在 Webmaker 上打标签",
    "Mentors help others learn": "导师们通过直接为来自全世界各个年龄的学生提供直接反馈，来帮助他们学习数字技术。导师不需要经过正式的申请流程。我们邀请你通过以下简单的方式参与：",
    "EPS": "每股利润",
    "Tag your work with #makerparty": "你不需要成为一个职业人才能主持自己的合作伙伴方。 从两人组到百人组，我们有向导以帮助你计划活动， 在那里你可以教学或与同行学习。 不要忘了添加你的事件到我们的<a href='/{{localeInfo.lang}}/events/'>活动图表</a>上并与我们一起分享细节。",
    "Hack Jam Planning Guide": "黑客果酱计划指导",
    "Fill out our survey paragraph": "我们已经把一个详细的<a href='http://mzl.la/survey-summer2013' target='_blank'>问卷调查</a>合在一起，这样你可以让我们知道你为什么对我们的网站开心，困惑或甚至...(吞咽)...生气。 这个问卷调查大约需要20分钟来完成，但是当你完成时，我们会送你一个免费的Webmaker体恤衫！ 欢迎大家来完成这个问卷调查 - 即使你对Webmaker只是新手阶段。",
    "Event Map": "活动图",
    "Host a user testing session": "举办一个用户测试会议",
    "Learn more.": "详细了解。",
    "Contact with your questions": "要是你有什么疑问，请联系<a href='mailto:makerparty@mozilla.org'>makerparty@mozilla.org</a>。",
    "support our work": "请<a href='//sendto.mozilla.org/page/contribute/join-mozilla?source=join_link'>支持我们的工作</a>。",
    "Maker Party is a part of the MacArthur": "制作人派对是麦克阿瑟基金会夏季活动中一部分。",
    "Greenhill Secondary School": "乌干达首都坎帕拉的<a href=\"https://reps.mozilla.org/e/webmaker-genopen-school-tour-uganda/\">格林希尔中学</a>",
    "Events Desc": "查找你附近的活动或举办自己的活动",
    "Delete Event": "删除活动",
    "Manila, Philippines": "Manila, Philippines",
    "Organized by": "主办单位",
    "Updated at": "更新于",
    "Teach Desc": "向世界教授网络素养和网页制作。",
    "you": "你",
    "advanced": "高级选项",
    "About Us": "关于我们",
    "Share": "共享",
    "Unnati": "进步",
    "MIT Media Lab": " 麻省理工媒体实验室",
    "Makers making things": "制作者们制造东西",
    "Learn more about Persona": "了解更多关于<a href='http://www.mozilla.org/en-US/persona/'>Persona</a>。",
    "Our tools, events and teaching guides": "我们的<a href='/{{localeInfo.lang}}/tools'>工具</a>，<a href='/{{localeInfo.lang}}/events'>活动</a>和<a href='/{{localeInfo.lang}}/teach'>教学指南</a>不仅允许网页制作者们创建让网站更好的网页内容，而且&mdash;可能更重要的是&mdash;了解网站是如何运行的。",
    "Editor": "编辑者",
    "on Bugzilla!": "在Bugzilla上！",
    "A Kitchen Party is a fun way to": "厨房派对是一种有趣的方式来：",
    "My Settings": "我的设置",
    "Supercharge web video": "使网络视频超负荷",
    "PartyDontForgetDesc": "与<a href='/{{localeInfo.lang}}/search?type=tags&q=makerparty'>#makerparty</a>上标记你的工作并激励其他人。 分享你的知识，展示你的创作并感受Webmaker社区的关爱。",
    "Downloads": "下载中心",
    "Hi": "嗨",
    "J Faye Tandog": "J Faye Tandog",
    "Help with beta-testing & quality assurance": "对β-测试和质量保证进行帮助",
    "Sign up for the event": "注册活动",
    "starterMakesHeader": "嘿，制作者们！",
    "Kitchen Party": "厨房派对",
    "Creating the web is the heart of our work": "我们的工作核心是创建网络。 当在互联网引擎盖下窥探时，我们建立的工具，像<a href='//thimble.webmaker.org'>Thimble</a>，<a href='//goggles.webmaker.org'>X-Ray Goggles</a>和<a href='//popcorn.webmaker.org'>Popcorn Maker</a>，允许人们创作令人吃惊的网页内容，熟悉所有的移动部件并让他们亲手去做像HTML， CSS和就JavaScript的基本要素。",
    "Hive Pop up": "蜂房弹出",
    "Claim your webmaker space": "认领你的网页制作者空间",
    "by": "通过",
    "Connecting with other mentors": "与其他导师联系",
    "noMakes": "你没有任何{{view}}工程项目",
    "The fastest way to get help": "最快获得帮助的方法是提供帮助和与其他导师交流。",
    "maker-story-india": "我是去教课的，但最终我却学到了很多东西。",
    "We consider digital literacy": "我们认为<a href='https://wiki.mozilla.org/Learning/WebLiteracyStandard'>数字素养</a>是一项关键技能，就像阅读，写作和数学。",
    "or": "或",
    "Welcome to Webmaker-Mozilla": "欢迎来到Webmaker&mdash;<a href='https://www.mozilla.org/en-US/mission/'>Mozilla</a>项目是用来帮助你在<a href='/{{localeInfo.lang}}'>网络</a>上创建了不起的作品。",
    "Make": "工程项目",
    "From June 15 to September 15": "从6月15日至9月15日，近60000人从世界各地会见在一起分享他们的技能并在2013制作者合作伙伴方的网络上制作了不起的项目。感谢成千上万的教师，学生，朋友，家人和世界各地的团体组织一致的庆祝我们在网络上可以制作（和攻克！）的项目。 <a href='https://blog.webmaker.org/maker-party-by-the-numbers'>阅读关于2013制作者合作伙伴方的成功</a>。",
    "Teach &amp; Learning": "教授&amp;学习",
    "OFOReport": "汇报",
    "teach-cta-bullet-4": "<a href=\"/{{localeInfo.lang}}/new\">加入我们的全球社区</ a>的导师，教育家和制作者。",
    "teach-cta-bullet-2": "创建并共享自己的<a href=\"/{{localeInfo.lang}}/teach-templates\">教学套件</a>。",
    "teach-cta-bullet-3": "探索Mozilla的新<a href=\"/{{localeInfo.lang}}/standard\">网络素养标准</a>。",
    "How to become a mentor": "如何成为一个导师",
    "teach-cta-bullet-1": "<a href=\"/{{localeInfo.lang}}/teach\">使用我们的活动，教学指南和课程。</a> 他们是免费的，容易破解的和有趣的！",
    "an animated gif with sound": "有声动画gif",
    "15 minutes - 1 hour": "15分钟 - 1小时， 不需要准备",
    "Collaboratively build or improve": "合作建立些新东西或改进那些已经存在的东西",
    "User": "用户",
    "Why become a mentor?": "为什么要成为导师？",
    "Remixes with X-Ray Goggles": "用X-Ray Goggles重新组合",
    "Webpages with Thimble": "Thimble网页",
    "Party Partners": "第三方合作伙伴",
    "privacy-desc": "我对于你处理这个信息作为你自己的解释觉得还不错",
    "Donate to Webmaker": "捐款给 Webmaker",
    "Maker Party Desc": "从现在起到9月15日，和其他 webmaker 一起参加全球 Maker Party 。",
    "Remix a project": "把一个项目工程重新组合",
    "Error": "错误",
    "Quick links:": "快捷链接：",
    "Teach the web": "教授网络",
    "Search makes": "搜索工程项目",
    "Load more": "加载更多",
    "learn-cta": "通过制作，打破和意想不到的混搭来学习网络技能",
    "maker-story-mit": "Webmaker想人们展示了网络是多么的有韧性和可分享的&ndash;它不仅帮助人们<em>使用</em>科技，而且让他们成为它的创造者。",
    "Really delete?": "确实要删除？",
    "Donate": "捐款",
    "Add an Event": "添加事件",
    "connect in many ways.": "我们是一个大型社区并通过多种途径联系。",
    "Video remixing and open source for youth": "视频重新组合并开放资源给青年",
    "OFOContactDesc": "还有问题？发邮件到 <a href='mailto:makerparty@mozilla.org'>makerparty@mozilla.org</a> 联系我们",
    "Blog": "博客",
    "Bonny Island, Nigeria, July 2013": "2013年7月，尼日利亚邦尼岛",
    "Mahboob ur Rahman, Webmaker Mentor": "Webmaker导师马赫布卜乌尔拉赫",
    "The web is still open.": "网站依然开放。",
    "Submit a bug for Thimble": "给Thimble提交漏洞",
    "Templates": "模板",
    "Description": "描述",
    "Visit our communications wiki": "访问我们的 <a href='//wiki.mozilla.org/Webmakers/Communications'>通讯维基</a> 了解更多联系方式。",
    "Join the Webmaker newsgroup": "加入我们的<a href='https://lists.mozilla.org/listinfo/webmaker'>Webmaker新闻组</a>。",
    "Make and Learn": "Make and Learn",
    "participate in user testing paragraph": "参与用户测试，反馈，或者帮助评测。你的测试和想法将会优化 Mozilla Webmaker 产品，并且影响它的发展方向。",
    "Teach": "教授",
    "Like": "喜欢",
    "Edit": "编辑",
    "TeachWebLitButton": "探索网络素养标准",
    "Hive Pop-Up": "蜂房弹出",
    "The worldwide Maker Party will bring people together": "在为你的颇具创意的应用编写第一行 HTML 代码之前，Maker Party 是你与来自全球社区的创新者们取得联系的机会。加入聚会的最简单的方法就是自己构建一些内容！从头建立一个项目或者重组一个项目从而变成自己的。",
    "Change Event Picture": "更改活动图片",
    "With this knowledge": "有了这些知识，我们可以让网络变得没有限制。 这就是webmaker.org背后的哲学。",
    "About Jon": "在苏格兰邓迪， 乔恩组织了一个48小时的黑客果酱活动，探索一切从“推特鸟”造出来的纸张和电线来把谷歌地图连结到街机摇杆上。",
    "PartyDontKnowDesc": "为什么不尝试以下简单步骤把下面的工程项目重新组合。",
    "Anyone can submit a bug.": "任何人都可以提交漏洞。",
    "Find or host an event": "查找或举办活动",
    "Engage by title": "使用出色的标题，这样就会有人来！",
    "X-Ray Desc": "看网络是如何运行的",
    "OFOAddEvent": "添加你的活动到图表上",
    "Describe your event": "描述活动",
    "Sign up": "注册",
    "new Webmaker tools and projects": "成为第一个尝试新的<a href='/{{localeInfo.lang}}/tools'>Webmaker工具</a>和工程项目的人。"
}